hkbn 上網如何

大家對hkbn有咩評價，大家揀電訊商有咩選擇因素

無用過hkbn同有線
hgc同pccw差不多
其實我諗差唔到太遠

其實到最後都係睇自己住嘅地方有咩線拉左？
咁搵sales 有無咩優惠
hkbn 歡迎出招

巴打, 我有個朋友喺黃既, 幫你跟到足。
HKBN報價
⭐唐樓 村屋 單幢私樓
公屋 居屋 ⭐
保證最抵
Wts:
Tg:
新裝/轉台/續約
**藍絲唔好幫襯

新安裝 現有𝐍𝐨𝐰𝐓𝐕 客戶
網上行 轉台 客戶
📱9723 2794
快速聯繫

❌絕不hard sell ❌